張華峰：民主派可以透過移民追求美國夢 網民：你女兒選擇了移民地獄

立法會保安事務委員會今日繼續召開特別會議，討論港府修訂《逃犯條例》。經民聯張華峰批評民主派議員「恐嚇港人唱衰香港」，如覺得香港不適合他們，「咁根據《基本法》31條，你可以有權移民到其他國家去，去追求你嘅美國夢」。游清源今日主持D100《龍鳳大茶樓》時表示，「唔係應該你（張華峰）走咩？」

游清源指，「依家嗰班人呢，應該同佢講『你咁愛國呢，全部返大陸』，你覺得大灣區咁好㗎嘛，又有高鐵又有盛咯，點解你唔做呀，點解你班蛋散個個唔去呀……又走去瑞士滑雪呀，又走去歐洲旅行呀」。

如果咁易移到就一早移哂民啦，大灣區咁易移，你又唔移

lm